換機［Canon入黎傾下]

小弟用左Canon 80D 加支18-135 mm差唔多一年
宜家想換部5D Mark 4 24-70 F4 kit
有冇資深人俾啲意見

都係睇返手上有無其他鏡
有無budget
有無親戚朋友share鏡頭器材

80D升5D iv唔會後悔啦
個人覺得抵 用落覺得冇明顯既短板 (我唔拍片)

我想多問下一句，點刪除回覆

Sor
冇得刪的
邊個咁毒教你自貼id pw就可以刪post

啱呀我都係咁樣升5D4
入黎canon 區繼續傾

借力

唔好提啦
咁可以點做？我已經打左個信息去佢客務到要求del

冇咩事嘅應該
快啲改pw啦

收左，我怕有人會用我個email姐

改左

Thx

上面幾位人兄，睇黎都係canon人，有咩唔明都問下你地先

中意canon鏡 但sony機身真係輕好多

5d4絕對玩得過 不過可能因為差距太多 感受特別唔同
利申：玩左唔夠1年800d就上既初學者

買埋支1635/F4, 又抵玩又sharp

唔怪得要讀VTC

一開始用 7D，之後 6D 一出就用到依家都未轉，
一部咁平既 FF 可以玩到咁耐真係好開心

我兩邊都有用，
我又覺得既然點都要加埋鏡
重量又唔真係差得遠

用左canon十幾年
由所有野都要原廠紅圈
到而家係
Sony機身
Canon鏡
神牛燈

其實都有唔少人咁樣HARDWARE
我自己識都四五個
小心有索尼戰士話叛徒

其實BODY真係唔係成日追
如果唔係商業級咁要求
用近幾年BODY
純自娛大致上可以接受

利申仲係7D

升5D4既話得一樣野差左
就係冇反mon
其他好正